俾你揀 進擊的巨人定海賊王

我揀進擊的巨人

Hunter

進擊

好難揀 巨人雖然好睇
但op睇左咁多年有情義結
點都想睇埋結局

好難揀
巨人好震撼
Op又好睇到一直追落去

雖然拖得太過份 但我揀op

巨人
因為睇得到終點

OP 冇得輸

巨人

Op

巨人其實應該可以快快完左佢....依家係咁拖反而愈黎愈無吸引力

兩套都咁垃圾

op後面真係好撚悶

話巨人悶果D應該唔係由頭追開, 根本越黎越精彩
個世界觀同故事由一開頭已經決定左, 情節合理好多

OP得前期好睇, 而家根本唔知做乜鳩

巨人撚有拖

海賊王無得輸
完整嘅世界觀
完美嘅主線
充滿幻想色彩
內容有深度
前期感動熱血
後期仍無爛尾、嚴重失衡等敗筆

愈黎愈近個真相，你就話愈冇吸引力？不知幾好睇

巨人都拖
痴撚線
咁op火影叫咩

火影係死唔斷氣

op
啲巨人好撚樣衰搞到唔想睇

OP劇情主線根本係一路寫一路諗

巨人漫畫畫得最靚就係D巨人

進擊的路飛

3檔=巨人化